載警員個人資料「香港編年史」網站無法連線 消息：警方國安處首引用《港區國安法》封網

警方表示不評論個別個案，但引用《港區國安法》回應稱會依法處理。

點解敢做唔敢直認，扭扭擰擰到成個女人咁

點解搞得到?

server同database唔係其他region架咩?

咁長城點樣封google fb youtube?

屌 咁我知了
肯定係群撚埋d 本地做生意既elecom block 9 d user去access呢個網?

港共做野已經唔需要解釋

用国安法逼D provider block咪得, 再唔岩要中大個centre搞咪得